北角忠記粥品出左聲明啦 幫佢地澄清返啦

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

推

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

推一推

今時今日沉默仲有得黃架咩

中立黃

做大咗個餅先啦，做大咗到時想點就點。
做人雙眼放長啲啦

前線深黃

大把黃底店無貼文宣 , 但會遊行同幫手貼連儂

又將門檻拉高
暗地幫黃都就嚟變藍

隱形黃

Push

Invisible yellow。

藍絲亂噏

黃唔黃我唔知，但中環分店價錢超平，而且有得捐食物俾有需要人士

幫推澄清
我剛剛whatsapp 都收到篇假新聞

而家班藍人借呢件假新聞事件
話黃絲製造假新聞引起恐慌
所以想問呢件事個出處係邊度
質撚住佢地把口

push